點解好似唔單止女, 好多男人都好似鍾意角落生物?有冇人知點解?

諗住嚟女先鍾意, 估唔到男嘅都鍾意

因為佢地條女鍾意

Gay

但係有啲又直情噏得出, 鍾意邊一隻

因為條女日講夜講

唔一定

但係連登好多巴打, 又會討論角落生物

都咩年代
得意嘢冇分男女㗎啦

咁啲連登仔呢?

我係得意既連登仔

我知, 有時我唔敢喺現實世界同人講, 我有睇過frozen之類!

佢地係無棍巴

冇棍巴?

冇棍巴打?

溝女囉

角落生物可愛囉

溝女唔識呢D邊有話題

咁點解男人之間都會傾?
E.g 連登仔

唔得意咩？

起碼我唔鍾意先

連登仔都係角落生物

乜撚野嚟

咩係角落生物？

引多D女黎傾

好可愛喎

佢哋啲背景同互動睇到好心up同窩心
利申:巴 睇劇場版𠴱陣喊到狗屎咁

識貨

小灰雞

如果從來冇睇過, 由邊度可以開始睇返?
錯過咗好多

如果仲揾到嘅話我建議可以睇劇場版或者佢嘅電影繪本先，我都係睇佢入坑

佢電影入面就有角色介紹，唔使驚睇唔明因為好快知道邊個打邊個

如果揾唔到嘅話可以去睇佢嘅漫畫書，第一集係叫做角落小夥計的生活:一直這樣就好

佢其實真係漫畫嘅只係得兩本所以好快就可以追得晒

至於其他角色同故事可以喺Facebook嗰啲Fans pages 度揾返，再有恆心少少可以買佢哋嗰本圖鑒，但要留意番佢有新同舊

之後佢哋只要一出新Prodect自然就會有人分享㗎喇

有無動畫除左新果套劇場版

有，但都係一啲官方Sell prodect嘅知片同一啲Fans嘅定格動畫
其實都幾得意，你有興趣嘅話可以搵吓

storyline其實好普通
但係角色之間既感情描繪得好感動

好撚得意

唔係鍾意
不過買呢堆仆街買左幾皮野
記得個名都唔出奇

得兩本漫畫, 但係都可以到依家都流行?

因為佢其實將故事性放咗喺products 上面
佢會免費咁樣俾你睇啲動畫同埋插畫當佢哋發生緊啲乜，，消費方面變相係擺產品上面

所以如果你係想睇故仔嘅話其實有冇俾錢買書都冇乜太大分別

記得唔好追舊product就得

咪又係得兩本, 點舊法?

因為真係好可愛龍龍

炸豬扒呢?

Frozen係好睇喎，而且迪士尼開始洗甩舊時嘅公主定位，唔怕認啦

我係唔敢同啲男講, 會睇Frozen

仲有細個嗰陣, 有睇過寶石寵物之類

仲有乜嘢唔係太記得

大部分人只會講恐龍

都一樣咁可愛

我指d公仔

大大粒彩色珍珠

其實即係女人

喺網上邊度可以搵到故仔?

搵極都搵唔到

新𠴱啲我喺依個Page度睇，佢最新𠴱篇係講佢哋幫地鼠執屋

係

其實炸蝦尾係咪紅過炸豬排？

得意，可愛。
人見人愛。

我鐘意p助兔兔喎

應該係，佢係細細粒嗰堆單飛最多次
始終炸蝦尾係女仔會鍾意嘅樣

電影邊度可以睇?
網上搵咗好耐都冇得睇

我唔敢睇，驚喊到仆街
利申巴

咁應該落咗畫，當初我都係喺戲院睇

咁我點樣入手?

我係零知識咁去睇，都喊撚到仆街

可以去買佢哋劇場版嘅繪本
啲劇情一樣，只不過係用繪本講返

本書嘅樣係咁

邊度有得買?

amazon jp prime有
不過要睇日文

唔用網購邊度有得買?
香港嘅話

一般書局應該就有，我自己都係喺誠品度買

好撚得意wo, 會掛埋公仔係背囊

香港無啦
無賣dvd bluray

Ching今日愉城仲有得睇喎，你不如試吓再搵吓

最鍾意炸豬扒

咩角落生物？🤔

潮流
以前hello ketty
之黎鬆弛熊

不過玩具既野 冇乜所謂啦

好似上埋聽日咋

快啲去睇啦